阿歷山大老母賣底褲

睇黎佢已經當左自己明星

點解佢咁樣衰啲人都可以喺佢Facebook 度係咁留言話媽媽很美之類

有冇原味底褲先？

唔洗講咁多
我屌

寧願要阿歷山大原味底褲

人地要洋腸架

屌

好嘔心呀

不能只有我看到

化完妝兩個人黎 幾年前生完仔埋圖

化完都唔靚

講真好樣衰

MILF

用完美圖秀秀都咁樣衰

高登力量 而家兩公婆都揸bmw 第二間屋都買完啦！